緬甸軍政府宣佈選舉結果無效，觸發全國大規模示威！

緬甸軍政府任命的選舉委員會主席吴丁梭今早（26 日）宣佈，去年 11 月的議會選舉結果無效，再激起緬甸反政變示威者的憤怒。示威者於全國各地聚集示威，而軍政府亦繼續以暴力鎮壓持示威者。

今早在該國最大城市仰光的示威遊行中，防暴警察在仰光大學附近，多次向天開槍驅散附近示威者，但暫時未知是使用實彈，還是橡膠子彈。緬甸警方曾在仰光拘捕一名日本攝影記者，消息亦已由日本大使館確認。

中國共產黨全黨死清光

黑警死全家

天下